\documentclass[9pt]{article}
% Template by Pieter Oliver,
% loosely based on nature news and views
% MIT License
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{csquotes}

\usepackage{geometry}
 \geometry{
 a4paper,
 total={170mm,257mm},
 left=10mm,
 top=10mm,
 right=10mm,
 bottom=10mm,
 }

\usepackage{lipsum}  

\usepackage{multicol}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[document]{ragged2e}


\usepackage[framemethod=tikz]{mdframed}
%\definecolor{shadecolor}{rgb}{1,0.75,0}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption,float}
\usepackage{capt-of}
%http://tex.stackexchange.com/questions/12262/multicol-and-figures
\newenvironment{Figure}
  {\par\medskip\noindent\minipage{\linewidth}}
  {\endminipage\par\medskip}



\usepackage[backend=bibtex]{biblatex}
\addbibresource{biophysics.bib}

\usepackage{titling}
\title{Title}
\author{Author}

\date{\today}



\begin{document}

{{\scshape\LARGE \color{blue}News \& Views \par}
 \hspace{\itemindent}\rule{\textwidth}{0.5mm}}

      \Large\textbf{\thetitle}\\
      \large\textit{\theauthor}\\
  \rule{\textwidth}{0.5mm}

\textbf{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Ut purus elit, vestibulum ut, plac-
erat ac, adipiscing vitae, felis. Curabitur dictum gravida mauris. Nam arcu libero, non-
ummy eget, consectetuer id, vulputate a, magna. Donec vehicula augue eu neque. Pellen-
tesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas.
Mauris ut leo. Cras viverra metus rhoncus sem}





\begin{minipage}[c]{\textwidth}
\vspace{1pc}
\subsection*{Paper in Brief}
\begin{itemize}
\item Curabitur dictum gravida mauris. Nam arcu libero, non-
ummy eget, consectetuer id, vulputate a, magna.
\item Nam dui ligula, fringilla a, euismod sodales, sol-
licitudin vel, wisi. Morbi auctor lorem non justo.
Nam lacus libero, pretium at, lobortis vitae, ultricies
et, tellus.
\end{itemize}
\end{minipage}

\rule{\textwidth}{0.5mm}


\begin{multicols*}{2}

\justify
\section*{Introduction}

G protein-coupled receptors, (GPCRs) blah blah\cite{Kang2015}.

\begin{figure}[H]
 \centering
 \includegraphics[width=\linewidth]{media/lcp_diagram.jpg}
 \captionof{figure}{Schematic diagram of an LCP-SFX experiment at LCLS\cite{Liu2014}. Merry Christmas}
 \label{fig:lcp_diagram}
\end{figure}

\lipsum[2-3]

\printbibliography

\end{multicols*}
 


\end{document}